\begin{question}[section=1,subtitle={Luftspalt},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={}]
\begin{compactenum}
\item Wieso ist der Luftspalt zwischen Wicklungen relativ groß?
Ist das nicht eigentlich etwas schlechtes?
\item Wie groß ist \ca die bezogene Kurzschlussspannung beim Labortrafo?
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactenum}
\item Der Abstand der Oberspannungswicklung zur Unterspannungswicklung dient zur Einstellung der Streuinduktivität und kann dazu verwendet werden den Kurzschlussstrom zu begrenzen.
\item \ca 5 - \SI{10}{\percent}
\end{compactenum}
\end{solution}
